點睇acuvue呢個廣告

條友本來個樣都唔差
點知執完瞬間變咗倫敦金
只能夠講俾一個mk加大陸佬混合體執look唔可以期望太高

本身皮膚好, 唔帶眼鏡已經夠